有時唔敢跳閘，我決定都要拍卡捐閘！！！！

我知有D巴絲會覺得一蚊都唔好比黨鐵賺
但有時一個人真係唔敢，驚自己跑得慢
次次都好淆底驚比人捉到
由今日開始決定左，就算迫於無奈趕返工要搭黨鐵比錢，都要捐／跳閘！！！
收工時間係中環站拍卡捐閘，一D都無難度，係柒左D
我有比錢，D查飛狗同便衣狗又吹我唔漲，但我地又可以幫真正跳閘既巴絲做掩護
全民一齊拍卡捐閘／跳閘啦

自推

推1

on9

仲肉酸過真接比錢

唔知你做乜鳩

搭其他車唔得咩

你po出黎咪個個都知，之後個個都學你，最後你其實係掩護緊1個同你一樣做法既人

拍完卡跳過個閘犯唔犯黨鐵通例？

其實我係睇完呢個post先咁諗
始終好多打工仔都唔敢直接跳閘
我諗拍卡跳閘係最低成本但又幫到手既野

1. 罷搭
2. 最低限度都要用綠卡
3. 低惠飛入閘，出閘跳，之後狂奔

比錢又捐做乜撚。

等1min拍卡出閘人唔出 只係用3個7 到目的地諗方法走

巴士啦屌
咪咁撚幼稚

一有警係附近又奶野
仲有藍絲狗
依家下下扔你上網
等於送材料俾人

綠卡 同推棍最易